點睇CC台話五毛令佢地建國失敗

@十卜CHING @六日

本身香港就唔係國

Lin?

十卜清

時事台巴打=香港政界權威

懷疑n賓都係5毛

波台狗除左港毒之父都係五毛拉

仲有榮華同理大洛荷

唔係 你都唔係

共產黨說 團結就是力量
香港國說 非我志者必誅

人言可畏呀
言語真係世界上最強大既武器

nben 係熱狗們嘅共用acc

笑4

系 準備同cc台告發呢班垃圾

細蚊仔講下笑
鳩毛都未生齊係到搞亂香港

cc台班人真心弱智

洗唔洗咁直接

波台全部係五毛

我吾係五毛